黑膠機

其實新手想入門試下呢個牌子得唔得?
另外見佢有埋Cassette功能先睇中呢部

比負皮都講下呢部有咩缺點呀

見到個唱頭咁膠 同唱臂冇得調節就唔洗買了

巴打入門部有邊部介紹下
我新手入門想聽下黑膠,之前都見過有部all in one HYM Seed
但市面上係咪無一部機咁全面 CD 黑膠習於一機?